突發！新型病蠢可以假裝陰性！？

在武漢爆發的新型冠狀病毒肺炎，疫情至今仍未有明顯好轉。有網民更指出，病毒疑似出現「欺騙」特徵。患者出現症狀時，可能會出現檢測出陰性狀態，惟過幾天後又會變成陽性。

據網民公佈消息，在一封標註來自廣東中山大學附屬第五醫院的彙報書中提到，部分疑似病人在出現發熱症狀後，還能檢測成陰性，出現直至發熱六天后才能測出陽性的情況。

該份題為「致省衛健委專家組情況彙報」的文件中指出，一名49歲名為李又意的婦女，在1月18日於珠海成為疑似病例後，第二天和第四天在中山大學附屬第五醫院檢測樣本轉為陰性。不過去到第六天，樣本又變成陽性。

該報告建議，介於該類案例發現，建議對流行學病史明確，CT影像支持結果疑似病例，不應該僅限於測出兩次陰性結果，就確認為治癒案例而解除隔離。

有網友表示，看來現行的痊癒標準可能受到挑戰，「等等，我剛剛不是看到兩次陰性就可以治癒出院了嗎」，「好有欺騙性，這是個大坑」；另有網民表示懷疑，認為這種情況仍不好說是病毒導致的，「萬一（此前沒感染）是在這六天內被感染的呢。」亦有網友就暗示「這麼狡猾的病毒怎麼研製出來的？」

【綜合自希望之聲網報道】

ps. 秒投係香港網站，而希望之星網仲搵緊係咩網

個人認為可信性高，因為共產黨無必要誇大黎嚇你，佢自己都控制唔到....

intellectual virus....?

仲唔係生化武器？

好明顯係生化武器

content farm

我睇咗做"新型病毒可以假裝陰道"

如果係咁 即係個檢測方法有問題

呢d唔係叫潛伏期

其實個標題係咪病”毒”?

支那制又一鐵證
連病毒都好似支那人咁
識得呃鳩人

會唔會係d 試劑山寨，一時test 到一時test 唔到咋

來自廣東中山大學附屬第五醫院的彙報書
「致省衛健委專家組情況彙報」
搵到就fc到

係，打錯左

咪即係檢測方法唔WORK 囉

咁之後點測到

病毒都識black bloc

隻眼有問題可以選擇STFU
而唔係講出來比人笑咁on9
ok?

咁撚柒癲

之前話醫好左嗰堆

連個試劑都係強國貨
驗到陰性好正常

個肺花左先知？

係囉，冷靜d 先啦。陰轉陽唔撚出奇，因為病毒未爆發姐。陽轉陰再轉陽就驚d 啦
但另一方面，可能個檢驗標準根本係唔準確，要再調較

咩假裝陰性，明顯你支試劑廢囉。

仲有個可能
一開始冇染病, 入到院先中招

testing不嬲都有誤差，唔會有100%準嘅testing
如果再用埋垃圾試劑，加一個求其嘅醫療，咁誤差就更大

驗錯有咩問題

完全係彈出彈入..

咁撚牛b

咁有智慧咁嘅

假試劑

生化武器? 害人終害己

google「致衛健委”李又意”」搵到個台灣網站cofacts有講，依個網站專係fact check
入面都形容「新聞中只有不知名網民的敘述，難以判斷真假。」

係睇有無咩微信cap圖流出有提呢件事

支那出嘅測試盒
過支那野都知QC點㗎啦
唔知? 早幾個月有無見支那産TG

會唔會其實係本身無事
去到醫院測完就奶野

呢個可能性更高
可能係啲盒唔得

發熱測，陰性
發熱後六天再測，陽性

如果一開始用錯試劑，咁點解唔直接用岩試劑

支那網易有報過 第一次陰性 第二次陽性

另外有個女無病徵 但係五個屋企人全部中招

屌隻病毒彈出又彈入

大陸無言論自由，都敢樣報

姐係even發熱測唔到，都要再等六日左右再測

佢點左基因重組

Old news

隻野進化到有智慧

有冇人假裝陽性

又係假消息，可唔可以post之前fc左先

不如檢查下你部機先

連病毒都欺上瞞下

咁唔係病蠢，係病叻喎

剩係係Twitter 搵到呢張

簡單d講即係佢個試驗方法廢囉

唔係100%準

陳秋實是維穩工具.小編之前就懷疑了
所以並沒有轉貼他的影片
直播影片可以看48:08跟1:08:39
裡面就有提到五桶台灣

第一.他罵習近平.而且他還說他住哪裡結果他並沒有被抓走.

第二.他在後來的直播中.所到之處一片祥和

有在youtube 頻道訂閱中国律師陳秋實快去退訂，他是中共統戰的樣板，有分享過之前武漢口罩哥影片的快刪除，都是假的。

在最新的影片中他們說支持武統台灣，
我覺得不要怨全世界都希望中共🇨🇳垮台，以及跟著獨裁者唱和平庸邪惡的人。

😷祝福你們與武漢肺炎囉。😷

🔥誰跟你統一，神經病臭五毛。支持香港獨立、新疆獨立、西藏獨立、台灣獨立🔥

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

文轉
焦糖 陳嘉行 Brother Caramel

陳秋實是維穩工具

係真嘅話真係生化武器

又啱

依個post真假又好，自己判斷
有無巴打幫我用依段野開post?
p牌一日得一個
依個緊要d

而且呢個唔係只係初步檢驗本身就唔太準確咩
好似唔好病都係咁？

咸濕😅

推

病毒都識be water

p4 果然西利
隻病毒幾完美

係發熱時測都係陰性

咁係病叻喇
唔係病蠢

真同假都好，佢嘅父母已被軟禁就係真嘅，所以已唔需理佢講乜

意思只係快速測試試劑唔準囉

講咗好耐, 大陸根本唔撚識check

裝睡的人

呢個病毒啲騎呢特徵咁多，係咪作嚟為咗為過去兩個月隱暪疫情開脱？

無病徵可以帶病毒已經夠冚球散啦

有無咁醒

其實所有Test都有假陰性同假陽性.......

D檢測工具造假者

聯署告急
立刻推動香港普選計劃

(2月1日到期) 差58000
呼籲在中美第二階段協議加入落實香港真雙普選的承諾

(2月1日到期) 差7000

根本佢地確診數字都係鳩黎
領導每日講個數
跟住床位數量
咪去派成績咁鳩派囉屌
到條撚樣缺氧啦 就排隊照下x ray
咁花撚哂啵 叫肺炎 但仲未叫確診架
咪比個疑似

正常咁講

係檢測方法有問題乜撚野假陰性
垃圾支那製試劑都假

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

但佢報告寫咗照完肺見到係已花

呢個真係痴撚線
正常行出街都可以做超級帶菌者

佢個test唔夠sensitive

除左人工製造 點解釋？

P4實驗室

咁醒叫病醒啦

Push

陰陽唔係主要驗抗體咩，未有抗體都可以發燒，試劑係咪對極低水平抗體都有反應先?

根本就係冇病，之後住咗幾日醫院就感染左

嘩

個檢測有問題就話係病毒假裝

典型的「我冇錯」思維

人類因為自私，準備要滅亡

ttps://

幫幫手簽個名
差少少10萬

可能感染左未到大量繁殖，太低檢測唔倒姐🤔

隻病毒假裝病蠢

你廣東啲檢驗技術又廢又唔準者，係咪偷美國技術又偷唔足呀支那狗

be water virus

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

隻病毒進化到咁
點夠你玩啊
支那人唔死都無用

係都唔出奇

//港大傳染病教授袁國勇團隊在著名醫學期刊《刺針》發表的最新報告，更發現內地早已出現「無症狀患者」，一個有7位成員的家庭，6人受到感染，當中10歲的兒童卻並無症狀，若果不是父母堅持醫院替兒子照電腦掃描也不知受到感染，有可能成為隱形殺手//

既然無症狀病人都出現咗

變種了

隻病毒勁到癡線
中共得唔到香港都要佢變臭港

真係話係自然誕生我都唔信

來自中國嘅嘢全部不可信
連病毒都會呃人

你個腦裝咩就睇到咩

化武level

一早見到呢個可能性
所以仲出街玩既是咪on 9

點解電腦掃瞄會掃到病毒

又真係幾調皮架喎

中国特色社會主義冠狀病毒

其實幾個解釋啦
1.真係化武(本身設計成咁)
2.病毒變異太快,得到咗新能力
3.個病人可能去醫院太多次,由普通病受傳染武漢肺炎(頭兩次未染病)

物似主人形

廣東中山大學附屬第五醫院 發現

點解會咁

病毒都Be·water

這病毒比香港藍屍聰明得多

本身隻毒中咗招都已經可以唔出現病徵再傳比其他人
依家出埋病徵都測唔到陽性咩料

Fact check ed ?

同意，大陸咩都假，試劑，儀器都係假先check唔到

內容農場 Content Farm
明未

你玩哂

定係d tester 流？

原來有人連登貼左

會唔會係check第一次時係普通感帽, 之後過幾日出街出去中真嘢呀?

咁就可信高？
你睇黨媒香港01幾成功就知
背後有心人太多，你可以點分
呢啲無證無據嘅文章，根本無從判斷真假

潛伏期具有傳染性、會出現早期陰性、病毒潛伏期一般為3 - 7天，最長不超過14天。

點爆左隱密性

個測試錯，試唔到，關隻病毒撚事。

屌你 智能病毒
話唔係生化武器都冇人信

佢地自己check唔準咋

係個測試唔準

咁撚癡線

一D都唔蠢

我屌你老母啦
大陸醫生廢就賴鳩隻病毒
痴撚線

咁一撚定係實驗中心流出

其實簡單d 睇係咪即係只代表個測試唔準。。。。。

一係測試劑冇用
一係佢隔離個陣俾人傳染左

咁你屌唔屌?

幾時有喪屍

所以支那話被治癒嗰啲

咁睇真係死唔少人

「這麼狡猾的病毒怎麼研製出來的？」

天然病毒咁勁點解人類仲生存到

假陰道你都啱

測唔到 就測唔到啦

扮乜鬼 假裝陰性

搵命搏咩

屌 真係生化武器黎

殭屍五毛acc出黎洗地啦

冠狀病毒(淘寶)

2019-nCoV：「很多假貨，產品和服務做得比真品還好！」

即係空窗期 愛滋病都會啦
不過驗完以為無事 都幾大穫

你話唔係支那生化武器都無人個啦
03個次根本都係

果d"痊癒"者....

CLS

本來無病，係醫院比人傳染

希望之聲2020年1月28日報導

入面有twitter po
有封醫院既電郵相

分唔清係病毒進化定係支共d試紙太廢

可防可控
厉害了我的国呀燥

會唔會係測完RT-PCR先至喺醫院中招
如果PCR真係假陰性，咁WGS結果呢
whole-genome冇得假喇掛
PCR假陰，有機會隻毒變咗種
用嚟做PCR嘅嗰部份基因改變咗，咁就會test唔到
但WGS係排晒成個完整基因，一定走唔甩

唔一定，可以係有人背後操作
改基因再散播

日本個武漢團旅巴司機就係假陰
假陰一次，16日後先確診

中国研究可信性=？

pinned

發熱未必係因為隻病毒既

係啊
陽性都可能係出錯啊

係呀，所以要檢測個測驗標準囉

驗到陰性但又暈低左

11:17開始

我讀咗陰莖囉

會唔會只係病毒數量太少令到結果呈現陰性㗎
不過如果係真 可以過到2次測試 令到病者出院繼續傳播都幾肯定唔係大自然開發出嚟

我唔信唔係人造

真係咁醒嘅話離末日不遠了

根本就係檢測方法廢

明顯生化武器黎啦，人工合成

咁大陸人要面子既

抗疫保命
推翻暴政

成撚咗精

“故事一開始就有兩種病毒或以上。而兩種病毒是作為生化武器設計所以繼發感染力高來控制感染範圍。

病毒其一為武漢肺炎，感染力强，致命率一般，其二暫 稱為X病毒，相對武漢肺炎感染力低，致命率高。兩者混合投放，就會製造出一大批武肺患者而其中一部份同時帶有X病毒。

X病毒患者很快就會死去，故沒有足夠時間離開武漢。而因為X病毒患者同時感染武肺故其死因會歸類為武漢肺炎。而能離開武漢的武肺患者一開始就沒有X病毒所以能在外地得到治療達至康復。”

Quote from 連登仔話嘅青山癲佬fb留言

只作參考

係米武漢病毒測試劑本身,其實都流流地.